[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6130)

嘻

半大師仲健在嗎？

幾時死

快

半場比粒黎

Fast

77777777777

77777777

買角大仲好

買左角大？

7777777777777777

大雨 殺大波好撚慘

冇

角大又中

角細針得

11.5s

最多兩球

半大究竟做錯左d咩 點解要場場撚半大

得罪左個天 落到狗屎咁

屌以後唔賭角

半7魔咒

臭閪波
唔撚柒賭

咪撚半7呀

定啦 半7全9

主未

你都識講主5場又4場細 仲買半大
明明半細1.68好分到 又好意頭

同路

大波開波前落飛落到咁 半場一球都冇

屌你半7

試下冰角

有邊場澳職大波無落飛

正路大左 大雨點玩

買大個班都可以撕飛
客隊應該無入球 主都唔似入到三球

呢個真 呢場半大輸畀個天

派？

Ok撕左

你地去邊針

你派未？

12角既話 我食左旁述枝咪佢呀
角細未撚驚過啦 兩隊上場先開完角細黎

8888888

888

好

半 8

咁都救到

一按即 PayMe！

貓叫劇本

客神救

個龍洗唔洗咁勁

又半0仆街啦

反手

入未主隊

屌 賭到想喊

唔買你就場場半和

主場4場未贏過 同埋打雨戰未見過阿德輸

下
無補時?

輸服

半8全15

半和

屌 買半大做乜柒

半和易撚到

半全大持有者

有人買了半大

你下次買咩可唔可以早啲單聲

半和黨呢幾日點輸

無落雨 應該2.5大左

屌你老母半大黨全滅

噢 發生錯誤了

加入丐幫算

下 我岩岩過倒數啵

未見過半8開唔到12

贏埋哩注加揀黎買

戰績係幾好

阿德零攻勢
即場買主win博下半場主勝

佐助又贏

今日俾你見識下啦

半細...

又中

唉諗定下場半大算

半8全8

初一頭炮

咁你幾時改做全乞木偶姐

跟實了

小白蛇

佢可能block左我

幾時派

上盤加油

有冇人係現場 下半場停雨未

黑雨了

擔遮都濕

冇跟到

上個Po 先 tag 你

問你去左邊

新年好

2下半場有3球51100

果球扭埋龍其實點會唔入

買左 0-4；0-5
留名抽一 派$500

唔會啦

搵唔到link睇

而家先得閒賭球

細雨未

2.5s cash

快大波

角細gel定都得

主隊好垃圾

點解6蛇你連payme都要block7我

痴撚線日撚日細波 知唔知咩叫踢波啊屌你老母

lm

真

要係下面經由乜乜到入

Me

刷角呀屌

有無人買左讓客

我了

上盤c

冰角呀dllm

999999

9999999999999

而家只求二比零完場

食屎狗 大雨 殺大波

0:1

你叫我買半和 我走左去買角

細波又然

屌你老母入一球都咁撚難仆街啦

垃圾龍唔識入就對家入算啦

3連救

做乜撚嘢 連澳假都日撚日細波

中場猜波算嗑好嗎

主入波未

搵場大波大角ok?

13射4中都輸盤

個龍上哂身

客龍

禁屌到咁都唔入 準備比人入

日日細 揾鬼玩咩

應該和和氣氣

護左三次空門

畢包都輸啦

我要求好低 主勝就得

清潔龍

主隊唔該入波

咁樣都叫要求低？要求低應該係和波就算

越黎越大乳

真 平半盤 贏點會係最低要求

大波咁撚難

冰封角球呀!!!!!!!!!!

依家買no goal算 仲有3倍

2.5s有冇2倍

有 2.02

刷啦屌

角小頂住

個個都想我死

客龍救左咁多球 救心左60分鐘抵你贏

好撚野 門前頂返後

睇樣 得1-0 0-0 兩個可能性

唔驚 落大雨就唔會刷

有光輝就個個都想我死

1-0

美軍廢到

痴線 場場澳假都開唔到大波

主隊4場贏唔到唔係冇意思 真係廢

原因

澳職變左細波聯仲有咩意思 以前場場80分鐘後都兩球

清潔龍頂埋

入得未呢

10

呀德花式送角

10 10

以為1:0

主入未

呀德個後衛好似收咗錢咁

頂住11.5s 51100

頂住啊

11！

阿德入未

ok

88

11

11c

1111111111111

11 11 11

1:0！

-1c

細波大角

大？

入未啊 屌

角細針了

！！！！！

阿德得唔得？

美軍10

Offside

1:0

入左

入了

美軍好波

1:0!!!!

終於入

終於入啦..屌..3:0完場thx

又爆我no goal

炸？

炸閪

快手入多2球

你爆炸

無

啲fans好正

Fs巴又贏

停c了

打機算啦

入波冰角未

上盤同角細又揀錯左角細

大哥 幾時反底呀

你全家爆炸

美軍頂實個雞頭

新年流流都要報假

阿德返去執垃圾啦

Var又黎

未輸

咁都要var?

Bomb

11力頂

主搞掂！

屌

屌你老母新年都要打搞伯友

炸

越位果個無掂都要吹

炸佢老母

高水未撚贏過

offside果條友跳起左

入多兩粒啦屌
3:0

冰

炸左就0:0完場硬

主爽

計

不炸

冇炸

無事

成班新年流流都報假

var中

炸條撚咩

主盤手足

炸你老尾咩

好彩

炸乜 盤都開翻

嚇死咩

快手2球

比多3角啦

阿德試下入一球？

阿德返去炸垃圾啦

主gel得

嚇死

希望入多球2:0

年初一就報假
幾時到年尾

2-0

主入多球

2.5b-2

主準備234

屌 依家先入 半場又唔入

11號有參與進攻wo

無分日子

客針

呢個真

乜野巴齊收蚊

證明好多人新年就輸到傻左

咁點呀 你打去同球證講囉

冰住

炸角仔

主隊keep 住大家齊贏

收到

無跟半和
2揀1要左上盤

火影大人

你話買半大果時

叫你半和

一係 1-1完 一係11角完

有又點，都計左數

美軍

大波上

主盤

11角完啦

新年流流大炒佢3:0啦

好波

我買半和 就開半大了

照計入 吹？

主收錢

咁又唔好

大哥 拜完年未

屌你老母清潔龍

所以咪叫你下次買咩就單聲

爭四隻做埋俾我啦

仲有成20分鐘 角細已放棄

新年流流應該整張紅牌沖喜下

廢到喊

匿喺屋企咋

好多人都有參與你啊爸阿媽交配添
今日多唔多利是收啊

今年勝利廢d定清潔龍廢d

唔講得粗口好麻煩

20

2:0！

主gel

一定係勝利

可摸耳上大哥屋企同你拜年

勁呀20

2:0

真係撚半大 我屌你老母

2球
阿德返去執垃圾啦

我要c呀

入多粒thx~~~~

2.5s開始震

半0全3既節奏

上盤gel

2.5s gel個班又要禁平安鐘

可以冰角

正

澳職尾段成日先黎狂入

𢦀撚柒鳩

半0全3 唔洗問 又撚半大

個龍廢到

新年流流 小心輸足一年

呢幾日澳職都玩半0 下半場2-0/0-2

1:0半場就撚姐

快比多球

唔通真係21中fs巴d料

清潔龍和波可以？

吊，啊德廢真係唔係扮

屌你 咁撚唔講得笑都有

細波驚西

-1想派

入多球唔該

主易到

阿德一定唔得

快屌多粒

上盤又輸下盤又輸

下 搭車訓左一陣就入兩球...

想問下

2021 年

阿德 得唔得？

2-3

半八全十一

好難

琴日你買包包之前早講啦 屌你個西

呀德一定德！

無雨 一早大左

落車未

阿德含撚了

矛嬲啦～

世三巴

here

大波快

唔會冰足15分鐘掛

講笑？新年流流你興拎老豆老母出黎講笑？
我又唔係屌老母又盛 果位手足洗唔洗咁講野先

場場澳假都係尾段先狂入 屌你
上半場就開00

連C啊

以後不買半大

角細？

阿德阿德一定唔得

喂 有拗交睇呀

聽住先

終於唔洗燈

大家忍住 忍到初三先爆ok?

新年流流咪撚嘈交啦

未 準備再訓多陣

開年開年

全日準備場場半大

提早啦 啲喜慶野

好！

想挨係你膊頭訓

冰實

Ok

呀德杯未

提早嗌 嗌足3日3夜

愈亂愈好

比多一角啦喂

差4隻呀屌

30就大家開心

挨係龜頭訓

今晚要RB紅牛 各位睇路

新年又輸錢啦 哈哈哈哈哈！

屌佢啦唔係忍下話

抖抖先啦 輸開有條路

阿德班友唔識斬波

新年快樂 新年恭賀大家賭咩都贏 話黎就黎

呀德空難死全隊啦

書撚咗啦

贏硬

好賤，氹人地鬧交

好似黎M咁 放血就有 屌幻星

點解要紅色大字

打比舒爾

大波-2快大

半大 屌

屌你老木清潔龍咁撚渣

我已經挨左係其他人膊頭了

黑單蛇

大波叫爆

你highlight黎睇 其實係咒你愈賭愈輸

巴黎人死左有冇介紹

咁我挨佢另一邊膊頭

咁你搵錯人啦 小妹無

改乜名好

舊名比人用左

半0全3的話 有冇考慮過買左入球細嘅手足心情

半和佬

好 黑單

2:2可以嗎

捐比你

12c! 88

睇完你第一句

我仲想Lm

冰哂佢

仲刷乜撚野

半和教教主

岩岩同大哥玩86 十幾口聞100》2000

12.5 511000

堅信11.5 角細

終於

屌 又唔叫

121212

冇左

me

11.5b

希望

型

12c

下場

即叫即有

入多球

k

屌你老母 上場兩隊又唔刷

冇買 報下角

我

有

30

3-0

3:0

角大大波上盤

3:0！

全大角大正氣成咁

入球大角球大

CLS

MISS左無買好撚ON9

11. 5爆左 屌

3.5b

係就開埋全格大波啦屌你

半0全？

咁都好d

嘩 係3-0啊

3.5大波-1快

半0全3

阿德返去含啦

上盤大波！

做埋俾你

真係234

Ok 頭先#102有lm既一陣抽

有fs巴買左咩

細波手足最後都要輸

冇買就3-0
買咗半埸就一粒都冇
屌

你煩夠未

呀德呢隊垃圾

邊個gel
細波

2.5b 1.7 冇買

-1.5上盤3.35水就係咁撚易

新正頭貪心要多球

澳假劇本波

半和專員又中

財神馬會

半大手足好慘

比多三個角喇

美軍帶路

今年澳職中岸水手同埋新球隊排頭二 你賭埋我嗰份

大波

新年第一炮就墜機

因為火影買左

阿德個龍頂左好耐
冇佢456左

Feel到中你

比多粒

上半場死狗咁
到依加全部人精神哂

今日內嘅都算新一年

新年第一炮就贏錢
直屌左美軍勝

我記得半場果時

有個2.5s gel 頭仔

會唔會比你燈死

邊個

整多球

搵食姦難 俾次機會

叻啦叻啦

中你啦 咁快就留名

抵啦
救救救

新年快樂花B

望到個公仔都覺精神

等我睇返再鞭屍先

比多球啦

靠你比機會

有4咩

服左佢

新一年美軍帶路

新年第一炮
買多左幾個零

唔吉利啊

FS tips又全中 冇人講？

新年第一炮

貪心到

呢場咩都大 馬會送錢

撚半大撚半大撚半大

佢tip 咩

冇人講咪你講囉呢場咁易賭個個都贏啦

阿德其實輸3球算少
龍門都救左幾球靚波

佢唔係有買半主半客咩

我輸

齊輸

神12絕到

40

又真係有喎

3:3可以嗎

多手買左半主

4-0

笑4

要叫4:4了

2021仲買阿德？

嘩 屌你4-0

2.5/3開埋全格 屌

4:0

4 0

搞掂

4了

3.5b!

阿德反未

爆完11.5角就冰

有得乞了

阿德

4:4可以嗎

就係爆1角

阿德賤種飛 廢撚到

無追下隊好似跌錢

長追阿德對家投資

大波波波波

好彩開到3.5b新一年唔洗豬錢

角呢

難過GME SS

仲望！

幫手叫12.5s 啦！

一千啊！

幫你叫

又話改名

上盤大波開哂大家開心

11.5開12 岩岩好

洗咩叫
Gel定啦

真係神12 JC癲到

俾多1C

阿德一定德4:5

假波到...

都唔係我派

你地都Lm左

退出半大黨了

下季

3.5大呀吊你
半場0比0果陣震撚晒以為死硬呀

想改返舊名，等多陣先改

半0全4 仲點買半大落去

痴撚線
乜野40 乜撚野半0全4

Lm

一個人都入3球

半大真係要戒

到

比多1c plz

你都好多名

好 就你 留tg

大波 大角 公道到呢

宜家無即場通常都唔會買半大了

係咪咁抽的

呢句好似見過幾次

留payme

睇黎又中藍xx

點解你地咁得意 講到有即場咁

乜撚野下盤師 5抽1都唔中

幫唔到你了

中左武力

12角 撚到

馬會又送錢

12角頂實！

幫人叫

都好啲

4-0 12c FT

呢到燈 多撚到

🦖❌❌❌

揾我？

多謝贏羊

好耐冇中過

11.5s慘死

賤到

屌上場買大就差一角今場買細就岩岩好爆

搞掂2注上盤+大波都收 新年起手成功.

你下場買咩早啲講

過左

阿德送左幾角

手足同路

下場買咩 快

跨年西黑

2330

青年必勝

In 青年 we trust !

收到 多謝無忌巴

唔係半和

@2.48 好肉酸

100%

重棍3-0

屌你老味新年流流

下次買完即刻 po上黎幫大家贏大錢

調轉左

12.5B 都開唔到 想死

頭100個PM講恭喜發財既全部派200

收檔啦偷圖狗

夜啦

收皮啦

真系黑

和波點算

佢每次入黎都係假派留其他人tg去攪人

偷人張相 偷人tg 假派

一早卜左

青年+1

你岩岩係咁叫嗰個12.5s派左未

人都唔見埋

今晚2330繼續半大

半大將軍

同我一樣，又係3日hi成8,9k

又俾人fake左
block左條友廢事下次中伏

不過佢就咁12.5 唔知大定細

咁原來係佐助亂叫

係喎屌

連中四注大細波
麥克半0全四

碌柚葉沖完涼旺到

下場買咩

隻牛似mg

原來是你

似mg 屌開個隻

仲係咁叫細 頂住

咁你派了

我係呢到大大話話出個2，30個派錢po
我屌你老母 無一次派得出
係唔係黑到咁撚樣呀屌

試下中左先出黎派

我想派錢咋 咁都唔撚比

基爾大波 派錢

基2盤點睇

事後飛再派囉

我屌那星 今日出0-4 點撚知 4-0

我會要踢波佬

場澳職竟然絕地4-0
半大畀人撚到

屌 谷鳩氣

牛佬 新年贏多啲

牛

返到歸 好似miss晒啲派

我派你

全黑蛇

你派未

各位收到10$利是會點

肯岀角水未

佢假派 唔信我留payme試下
一按即 PayMe！

當面屌柒佢

草起佢

祝你封封10$

再嘈吊到你出水

屌你老木

留意到你澳職又中

正路

payme 乞錢已經感染全部人 波台手足行得好前

笑死

開佢波

主公又然

個幾蚊都乞算吧啦 我地波po手足最少100蚊

比左你老婆

X你老x

我地乞少則100 大則幾千 見到d人收到8.8 開心到po出黎 一注都唔夠買

我10蚊就夠

米係 我地呢d職乞po幾多

1000次10蚊

日圓ok嗎

你問下我老婆收唔收

打緊麻雀

你點知的

同佢打緊

原來你黎

做咩？

牠不是牛

又話尋晚派

度左場半大 必中 有冇人想知

派$1000 頭十抽一

想知

牠假派

真 24小時 都唔瞓覺

8串1波蛋

8串1半場0:0

唯有等日本波

大家有得揀 要永續贏波贏骰票贏錢定要個女朋友

我比樓下看更10蚊

開你年算

立即打柒佢

我哋幾時再聚會

下次入六仔飛算

payme行乞眾生相(2)

肉酸過波po職乞

件藍色hoodie幾襯你

好彩都中

你係邊個女仔

你個名。。。都係要個女朋友喇

見到有人po下盤b你

屌你個仆街25，po我上嚟

雖然我最矮

但件外黑內黃著得我幾好睇

顯得幾高大威猛

唔好提 比人公審緊

上次玩得好開心

Mon po狗

乜撚野iu bb

我件卡其色衛衣都好靚

馬拉松跟實算

小妹唔使揀啦

對眼係咩料

嗰日表演緊鬥雞

快啲搵多啲女再聚喇，得個3條女

岩岩有個住客俾我$10 原來你黎

打柒佢喇

who is 丁丁

有藍XX

下次唔使預我了

佢冇去聚會

邊個係佢

你件黑色打底 同黑色外套襯得好靚

最令個個米小妹

佢著aape

邊個留言

笑撚到仆街

等佢返黎 唔開門俾佢了

針死了

有我一條女咪夠

咁多做乜？

我講笑

上次你雙腿嚇走幾多人

我bathing咋

下年俾金幣朱古力

真 我記得有個一嚟到就走咗

有冇人派利是支持小弟？

封鎖

拎開個qrcode先

Donate咗先

木球賭

又係時候温下書

Study 賭率

波台手腳-1

唉 人都去左

donate主公算

快啲搵人捉佐助去減肥

聽朝阿甲點部署

個聚會幾時

決定po上盤b個payme code上ig等人cap黎批鬥

gchi 主公起碼有燈水

你個日最早到你會唔知？

你ig is wt
我幫你cap

呃唔倒大家添

要腳交嗎？

去不去？

mastergfeedcow

有錢就有女朋友

以下開放 10 1 佐助腳交機會
機會難得 快留名

已經有女朋友

假派不了

分手啦

我揀錢幾

留低碌鳩便知真假

G持

飛仔

經過你上次派外仔都唔益我同上盤b就決定反你了

六仔上

派外仔了

Goal

今日都有咩

咸左

加埋我

牛年反g算

成立反G黨

派我唔反你

派tg

係時間研究2330啦各位

新春1Q題

一班tg group嘅人約出黎網聚 大家都到齊唯獨係搞手未到 其他人就好心急係tg message佢 admin仲時不時拎起個電話睇佢覆左未 點知隔離個個會員就同佢講話唔洗check啦 點解呢？？？？ 提示：四字詞

屌你老母

飛到波到！

1130要贏錢了

唔買NAC唔好話自己識波

唉錯撚哂

加入了

樓g已死

牠是咁的

反G黨正式解散

下 波po冇人識答1q題？

玩魚蝦蟹輸左5舊

辣殺

唔使驚 等陣波輸得仲多

你個燈閪

有人識答未

隻西牛好能7

好撚正

賣牛奶賺唔賺得返

買乜好

佢要飲

等你指示

今晚RB會唔會撚狗架

Nac 100%

青年隊100%

呢個好搞笑

派左我地咪唔係咁

講得好！

mg b你賭咩係會然

Nac落完飛又回飛，過山車咁，點買好

佢反手咪然

我仲諗緊佢講咩會員

半big lor

你新會然

Az3.5大
Nac讓和

大家收穫如何

等你派啊

荷蘭咁撚凍 班友跑唔郁

nac 細波了

0:2
4:0

Who are u

梨真系唔sick

連針6注 各位睇路

射龍門中咗兩次柱 最後輸$300

烏雞青年直屌客贏 gogo

連針仲要買過關？

有無人烏得

太遲買咗燕豪芬

邊場重心？

我allin+1算

對咗 又準備輸

主

NAC

Same road nac

邊場主

又買左先見到mg 買
針

荷乙平時狗也不屌 夜晚頭場超買
一定開反

半大

我無盤唔賭的

咁祝贏

年糕!

終於Goal 中返600蚊

邊個報假狗黎？block左睇唔到

TOT嚟 唔使理佢

NAC0-1

又秒針

NAC 又有反cup劇本

屌 秒jump

2.5b

晚安

FC

主CUP未

屎姐係咪度？10分鐘內上水pm派利是

又是你。。。

半主

好彩買唔切

Diu yes

主隊讓2球

咁半場打和撚下你算

半大2.5等死

燕豪芬456未

英文得level4 都可以幫人補英文

Stfu dickhead

sorry cowb

1001

咪爆啦

我屌你老母

新年快樂

Is ok flybb

投降